524前夕行動 每層都要有連儂牆

聽日就係524啦，好可能就係香港人既最後一戰
但文宣方面既工作似乎仲係好唔夠
係條街起連儂牆又怕比便衣狗捕，藍屍搞
咁不如我地捨難取易，起啲低風險既連儂牆？
就係係屋企每層既lip口都痴幾張524文宣
成本低又方便，比人拆咗又易起翻

不過有幾點要小心！
1. 小心lip口走廊位既cctv
2. 行動果時先視察情況，睇吓有冇可疑人物
3. 唔好咁懶淨係痴自己住果幾層，行多幾步痴多幾層，咁對家就無咁易估到你住邊層！

距離524得翻好少時間，各位手足各自努力

推

我知524仲有好多問題要解決
但千祈唔好唔記得我哋上年既第一步
就係打破同溫層，同connect資訊流通唔到既銀髮族

除咗連儂牆，仲有airdrop文宣
大家做多少少，就成為一個好大嘅力量

光復香港

時代革命

P

Push

好主意